痴撚線～行人路上咁樣踩單車

仆街大陸撚，差d比佢撞

屌你老母留名